IU首次擔任新聞報導員 頻頻出糗 反受觀眾愛戴

乾淨面孔=無敵

正撚到

手執陽具?????????????

佢講啲野會再色情啲

但d回復都係一樣

點解個look好似去返以前modern times個排

諗起 IU X 橋本有菜

咁先正, 呢個look係以乾淨清新既面孔柔合半點俗氣既金髮, 紮埋個髻, 再配戴適量金器略顯高貴

呢個根本就係modern times個排個look

收視一定不得了

咁正做咩

天生, 佢都唔想

洗乜講

你覺得自己好幽默?

長髮版

心口扯底褲

腿
100分

靚女真係可以大晒

100%正確

咁靚女做錯咩都可以容忍啦